如果無今場運動 我諗一早已經有班大愛醫護上左武漢

之後又喊曬咁咁 好感動咁呀

仲要帶曬醫療物資走

係嘅就快，咁撚大愛，遲早都變中共condom

應該係話唔係呢場運動，都唔知幾多帶病者落左黎香港

啱啊

莫為支那捐驅

唔好罷工喇, 撘高鐡上武漢救啦屌你老母

左膠死全家